是靚午 超厚玉子燒 配 枝豆忌廉汁鰻魚燉飯 水耕菜沙律

今日試吓呢個貴少少既餐
講吓味道先
個忌廉汁好濃好cream
一入係勁強既忌廉汁
之後慢慢滲返少少枝豆香出黎
飯有啲可惜好似係用珍珠米而唔係意大利米
口感偏軟
如果追求正宗risotto既人可能唔太岩
鰻魚就普通現成急凍貨
60蚊你都好難要求食到即燒鰻魚
玉子燒生熟度甜度都岩岩好
很好味
食落個腰椎L3 L4節好c伏

觀塘

又觀塘

1

邊度

你點知的

邊度？

觀塘

又係 omb

觀糖邊間

又開口師

唔是

黃色台既office

似乎又係觀塘成業街30號華富工貿中心4樓402室

玉子師

成業街

Open mouth

OMB?

聽日你好同我去食h餐

觀塘成業街華富工貿中心4樓 open mouth

非

百里香呢

點解

印狗同佢contract完咗了

會唔會濕左啲

👍

咩叫勁蛋忌廉汁？

自費架屌你

印仔好易俾人伏。

12點前叫餐，有幾多人

很好味

太多白汁，很色

好小

聽日係咪L5 節好c伏

死gay佬

退股唔做？

勁飽勁滯

淨係見到水姦菜就知係OM

where is 腰椎L3 L4節 ?

pin please

水地獄

食兩份都未必飽

尋日食啲菜苦苦地

好屎

咁撚少肉點會食得飽

open mouth呀你識唔識架

Kwun Tong

勁滯

聽日會唔會L5 L6節

果度我冇睇錯係觀塘黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

啲忌廉勁滯

肥印師

呢間野都係雞排意粉同pizza最正

燉飯同粥有咩分別

意大利飯？

呢間無乜伏

是

意大利飯唔用意大利米仲是唔是意大利飯

咁樣叫超厚
屌你咩

粥嚟既

珍珠米還珍珠米

開名

笑死

冇野飲

華富工貿中心

成日響呢到見到印仔